一到假期成條街都係外傭

係旺角行街成，條街都係印印賓賓，佢地霸曬條路同攻佔曬啲鋪頭 ，行都行唔到 以前都唔覺有咁多外傭

鬼叫香港地班小朋友煮個麵都唔識咩

見到好多樣靚身材正又後生既外傭，其實港女會唔會有啲危機架

講口味小弟甘拜下風

班小主人有福了